android, 防水＋無線充電＋雙卡＋獨立記憶卡插槽

想要以上要求
android, 無線充電，雙卡＋獨立記憶卡槽(即是我想同時插2張sim 加記憶卡)

請問買邊部好呢

其實2 SIM+microSD +防水 基本上已經冇得揀
仲要無線充電

多謝善心回答
咁如果唔使無線充電呢

鬼佬網就search到咁(2019後)

入面冇一款係香港有
所以...你唔要防水會好啲

唉，咁如果唔要防水要返無線充電呢

三卡無線充電都係得LG嗰幾隻, 你可以試下搵水貨

屌即係無選擇，無計

Samsung Note 8 Android 8
仲可以改卡用到雙卡 加記憶卡

點叫改卡？

點解一定要防水?
你去沙灘用?

自己個人論盡容易跌同整濕整污糟，如果無防水的話之前應該換多左幾次機。
有時同女去游水仲可以影相

搵方法起咗SIM卡粒chips出嚟
貼落Microsd下面
不過你手工唔好有機會整爛個SIM slot

好驚，算，唔敢